發覺台灣「年代向錢看」「關鍵時刻」都停左講美國大選舞弊!

被某勢力要求封咀 ?

明明台灣人好撐侵連任 , 正常點會唔講

*之前開錯台

日日講唔悶咩

其實而家都係等supreme court開波

唔會掛
之前成日講
應該未有大進展先唔講住

日日講唔悶咩 全世界等上庭咋嘛